火影應該睇動畫定漫畫

真毒留名

吓

問鳩sir

動漫

小說

記錄片

真人版

both
動畫有啲劇情會補完返漫畫未講嘅嘢 eg大和細個

漫畫飛住睇算，動畫咁晒時間

根本唔應該睇

動畫，但只要睇主線就得火影配樂好正，渲染氣氛一流之後睇埋漫畫就得。TV原創嘅你無聊攞出嚟睇一兩集kill time

動 淨係睇主線 skip原創

要skip埋回憶

動畫好似係疾風傳開始較有質素

認真 漫畫
動畫的話睇某啲精彩集數就夠

H漫

Agger 唔好㗰時間
基本上淨係睇漫畫就得
有精彩打鬥自開套動畫睇兩集
700集動畫成233個鐘
不眠不休都差唔多成10日先睇得晒